而家真係傾緊要野先打電話

有時打之前都要whatsapp問下得唔得閒講陣先

我理撚得佢呀

打左電話唔聽先wts